做左韓團站姐5年 你問我答

如題
會跟佢地飛黎飛去影相出飯拍
但係而家冇追得咁密 唔夠啲後生黎
純粹想解答下對站姐好奇嘅巴絲

追邊團

即係咩黎

男團女團都追過邊團就唔講啦 二線一線都追過

姐係你睇演唱會拎住大炮跑黎跑去果啲痴線佬

點睇王嘉爾

有冇追到粒星都認得你？

紅左就奶共不過都正常 想搵大陸錢

老實講 有無私生

咩係大炮

二線團會認得
一線團追親都戴口罩 入其他人鏡會好麻煩

你認為真人最靚女或最靚仔嘅男女idol

睇下你對私生定義係咩啦

相機

咁平時唔使返工/讀書？

最靚女一定係Irene 又白眼又大 塊面細到喊
最靚仔係全圓佑 五官真係好立體

你追嗰啲簽售通常買幾多張先中？

執一張相大概要執幾耐?
點解好多人要買相唔自己影?

認得個啲有冇特別fan service

要 會攞假去追

一線團至少150張以上
二線50-100

有冇得賺？

點睇佢同事阿Joy？性格心地好唔好？

賣手幅pb嗰啲真係回到本？ 通常唔同團可以賣出幾多份？ 賺幾多？

熟手/本身相機較啱mode/場地燈光好嘅話 通常3分鐘
唔係就可能要成粒鐘慢慢調

買相有好多原因 因為自己唔洗出咁多錢去追就有一場靚圖可以出 又可能因為真係唔得閒去影
不過見得最多係買圖出周邊圈錢低成本高收入

會望鏡頭 比V

有冇對過真人摔碟

點睇d中學生拎曬d錢去追星
中學追親星個d感覺家底都唔差

有 但冇你地成日講賺咁多 除非係大站
同埋賺左翻黎既錢都會用係應援，機票錢演唱會飛錢 實際可能一分錢都袋唔到

真人好高好白 性格都幾好 幾幽默

係咪同韓劇 個套 她的私生活 咁上下追星

收入問題上面有答
賣幾多份唔係睇係咩團，而係睇你個站大唔大

係咪會知道啲星嘅內幕野

咩叫摔碟

你都識講家底唔差啦唔差果幾個錢

完全兩件事

係

點知航班

爆黎聽吓

唔紅果啲團係唔係真係好似人地講得咁慘冇錢開飯？

買就有 好平之嘛
或識人

有無邊啲一線女星鏡前好nice 鏡後西到無人有

點睇有時d活動明明無公告但係韓國飯站又影到 係咪私底下同經紀人有聯絡

想問下點睇Rv個Yeri
可唔可以評下佢性格同啲出格行為(eg葬禮

買咪有
有啲站姐們會有群 係入面分享

唔好啦 保持大家對佢哋美好嘅印象

你點睇itzy 有無機會大紅

慘唔慘係做比你睇架姐

有 但應該唔算一線

係 大部分站都有manager電話同kkt

iu有幾qq

真人其實真係要身材管理下
佢性格其實唔差 對飯好好 但係出格嘅行為應該真係因爲佢唔識衡量做左件事會有咩後果

我係獨立韓國歌手站姐

點睇exo

暫時有保留 睇埋今次cb成績先

我無追過韓團 但聽講好多idol既站內好黑暗有無故聽

真心？

iu?

正常

你想聽邊個

真人好可愛 真心嘅 講野好奶好軟

你得覺得最有實力台風嘅Dancer係邊個?
個人私心Seulgi

有無邊次係連你都覺得另一個站姐追到太癲

跌緊落去 但紅嘅時間應該會耐過bts

咁勁? 點拎到

Seulgi
磪有情都冇得輸

係呀 同時做緊兩個獨立歌手既站姐 不過有一個我有d 荒廢左 佢太少營業了

你係咩場合見到佢

跟私人行程仲出圖果啲

唔話你知

你邊度黎錢

iu 個級別已經去到idol 咁啦 同埋我追既都是男星

咁你會評價一般組合成員之間既關係？

點睇ateez

好羨慕追solo嘅人追團其實好大壓力

公開簽售

翻工囉咩問題黎

少時 mamamoo有無料爆

想問下韓國對Sana普遍評價係點?
佢之前出post同日韓貿易戰好似都好傷佢

有冇錢收

有真心朋友 亦都有business嘅同事關係
睇得出

點解你問撚埋D問題完全唔撚關站姐追星事

有聽過個名紅緊上黎

你係香港冇去追既時候 係咪有行程就買圖出相

冇呀冇呀 唔爆料呀

剩係想知727出唔出黎元朗

BLACKPINK係咪真係內哄

有冇見過少時
佢地傾向邊種關係

點睇IZ*ONE 同 Apink

下次應該開乜post都要利申 727去先得

所以你問人有冇摔碟都好關事?

好好追架
就算唔係站姐 只要追海外行程（非韓國）三次左右一定認得你 福利又好

個時有個ig story好癲 唔知打咩 屌 點解咁好聞
又瘋狂罵其他fans個種痴粉

成班鍵盤戰士淨係識上網鬧
韓國人雖然盲 但真係有留意娛樂圈嘅人唔會盲反
冇啲媒體煲到咁大

冇呀 倒貼添呀

唔緊要啦大家吹下水

黃旼昡個私生飯蔡惠賢真係會對住佢摔碟WO
問下有咩問題

真係為興趣wor

btw你地追星既時候會唔會停低玩一兩日咁可以做埋代購wor

鍵盤戰士樓上都有一位

有買過圖 但少

咁有冇知道啲咩內幕係關於BTS

香港加油 你出我出

唔係

私生飯關站姐咩事?
你食藥未?

你廚房幾大?

SONE HERE
我覺得應該2種都有
某幾個會真係FD D
有D係夾左咁耐, 一定好過普通同事 但未到交心
我自己覺得姐

點睇划水

十幾年喎點都有感情嘅

你本命如果俾人爆拍拖係咪會即刻關站

點睇吳世勛

izone冇想像中咁爆紅 但都有機會上一線
apink得幾個打得

次次行程都買真係好貴

搞到我都好想追solo

大家都係追星 難免都會見過/認識 做同一樣既野
樓主有冇做過比人定為私生D OVER 問下有咩問題

一個月賺幾錢

唔好講賺唔到，如果你唔係個d on9 到爭送禮物送得貴既垃圾要面站姐

點拎相機入演唱會綁喺大髀着長裙好似唔係好掂喎
搵個大啲嘅化妝袋放入去得唔得

有無咩印象特別深刻嘅事

特別係海外公演 又近 又有vip session 場場可以影相攬攬 機場又可以

咁好聞果啲正常
毒唯就不嬲痴撚線唔洗放在眼內

我老公 完

有冇賣過圖/買圖
影過幾次FS 都係自己收埋J
賣D黎回本都好

覺得站姐=私生你本身個諗法都有問題啦
大家明明都好自在好輕鬆咁問樓主睇法
我一講Sana你就係到吠吠吠

gidle點睇

幾道歌都正

雨琦好Q

姜丹尼爾而家仲有無同明日花綺羅來往
定係晚晚比富婆薛姐姐壓到落唔到床

如果有時間會stay一兩日玩 冇時間就跟機翻韓國再翻香港
代購大把人做啦我地冇得做

樓主點睇Exid?

黑名單上面嘅私生只係好小部分

佢好撚正認為最靚仔既男韓星

入到3個人

你問3個問題3個都唔撚關事
出黎笑下你就起晒鏡
唔知你吠乜撚

比人鬧完之後好左架啦 佢真人好奶

點樣先可以溝到KPOP妹妹仔

咩關唔關事姐
依家考通識貼題?
你隻老鼠係咪未比人撚夠?

睇下粒星點應對先決定

你影d相有無比該名星拎返黎用？

人品幾好 係機場比人逼到cls都唔西面

點睇佢同事seulgi 同wendy?

冇你想像中咁貴

E家個POST比人問關於A既野
你問撚晒Z阿傻閪

有私生過都唔會出圖 搏屌咩

一個月賺幾多唔定

有送過禮物 但自從有一次見到佢仲有錢過我之後高冇送 專心做應援

唔得 絕對會fail

呀大佬，樓主明明就好free咁同大家傾計講下意見
我未問佢對成員有咩睇法囉
我都未笑你個摔碟膠問題啦
我都唔想笑你架，但你都唔好咁弱智好唔好呀

禁區相E家好似好閒咁

試過係機場粒星係關內講曬粗口叫人唔好再影

點睇TWICE

邊一團既fans平均質素最差

最起碼有十個人笑9緊你

屌，你真係痴L線

通常拼盤先會賣得出
fs紅嘅糊嘅都去過 賣圖就紅果啲先賣得出

有冇見過港女？

邊隊真心朋友 邊隊business同事

啲歌幾正 舒華好靚
雨琦韓文好好

唔好咁痴線啦

點睇fromis_9
成日覺得佢地私底下唔親

其實我都係唔明點解要買圖 飯站出少一次event既相使死既咩

紅左就開始划水不過正常

睇咗做對奶好軟

推 真係正

Exo

人地睇唔上你

屌再嘈就block9曬你地

咁你有無見過田柾國？真人正唔正

冇試過

有冇追過黑粉

見過姜丹個站姐送左六十幾萬既錶
愈送愈貴真心on9

seulgi台上台下完全勁反差 台下好可愛好奶
wendy係真暖心 軟妹

點睇防彈？

經過公司樓下有無順便影埋練習生? 聽講話同新人練習生好易做到朋友

你覺得係咪係

係咪粒粒星都好bfable/gfable

禁區係好易入

係咪追紅團先賺到錢

覺得IOI系團裡面最值得你追？
DIA WJSN PRISTIN GUGUDAN WEKIMEKI

個人係DIA 出道粉 追足差唔多4年 有好多同路韓叔粉一齊去fansign

樓主會唔會覺得Red Velver跳舞愈來愈唔齊?
2015 16果陣仲係好齊好靚，依家睇佢地Fancam就好似唔多齊

死毒撚日撚日攞啲idol嚟打飛機 快撚啲死

咁你知咁多野想知你知唔知

唔值上一線 實力顏值歌曲都未夠班
但韓國人中意

我試過 仲有次係機場送左自己整既應援勳章比佢 第二日佢帶住上台公演我個日一路睇一路喊

蔡惠賢

開名會比人屌一線果班都唔好

有

唔好開名啦

大寫的business

知唔知佢d野？靚唔靚

嗰啲痴撚線fans跟車 跟上機 跟返屋企 貼身佢哋私生活嘅真係好撚戇鳩

因為你個站做大左 出圖就變左使命 唔再為左開心而追星 每個站都會係咁

以前啲二三代團好啲定宜家啲新團好啲
利申：epikhigh年代yg飯 宜家淨係追舊團

覺唔覺好多韓站站長都好自私好惡

小娟好叻，勤力
舒華有時幾Q
因雨琦，追哂大陸跑男
mini好淫，haha

期待，幾日後日本出道

點睇本月少女嘅發展？
（我201610月果陣由第一少女開始追 覺得呢團越黎越有一線團感覺 佢地獨特嘅世界觀就已經夠吸粉

大站果堆全部都係朋友 一齊追過好多次私

塊面好多痘

點可以做好文宣
成功送話題上熱門刷流量
同時避免比人禁關鍵字

着裙係啱嘅

冇

睇韓劇先知有站姐呢啲位

勞力士而家已經好正常

LATATA 日文版好正
美妍好靚 一開始出道果陣覺得佢高馬尾好靚
跟住最近uh oh 放曬頭髮落黎有佢yg練習生果陣嘅感覺

點睇wjsn

關我咩事？

紅左就有架子 唔明點解會咁紅

你未埋到身個manager已經推開你9尺遠

屌你老母咁咪撚開你問我答啦

唔關團人事，係睇你個站大唔大

點睇Gfriend?

I'm Buddy btw

個人偏宇少

聽聞過佢地唔係好鍾意香港 true?

點睇Bigbang?

屌好撚煩
十足十啲港女講一半又唔講一半

會 比人鬧完都唔改 好可惜
希望以後會改善下 其實我都好鍾意佢哋

呢個世界有雙性戀

食屎啦好羨慕呀屌！！！

我都覺得佢係

星船作死 唔俾佢去合流IOI回歸
竟然叫佢參加v-1 唱歌比賽

宇宙少女宜家越黎越好
拍戲方面bona luda兩個好努力
綜藝方面大姐exy同dayoung都好努力 dayoung仲要係mnet 宜家同arin果個開箱節目好多韓國人關注
eunso 更加參加軍隊綜藝 圈粉
中國line 三個唔洗講 代言拍劇廣告 火箭少女活動
全部都賺錢

只要等火少完左就可以預備登上一線

私生

火少根本唔會返黎

mamamoo 有冇機超越bp 睇完sbs拼盤覺得佢哋氣勢強好多 有當年2ne1影子

以前追得開心啲
而家啲新人成日淨係識營業冇實力

等緊中國line返大隊

合約 唔係話火少兩年咩
合流都要等多一年

吖你老未
黎到呢D PO都要搞我小椰

本月係應該要上一線 啲歌啲人都好高質
每日一問點解Kim Lip唔紅 冇天理

大部分都係咁架啦

新團

都like everglow
大陸妹好正

點解上唔到一線 因為韓國人真係盲撚左

想買唔紅嘅團fs相可以邊度搵
除咗IG twitter仲有冇其他地方可以買

出咩類型周邊最受歡迎？
演唱會用咩mode？

屌答左你個個都去做站姐啦咁

得女粉 得天下
超越三大就有難度 畢竟d榜都係有三大買
利申見到mamamoo真係見到佢地真係好勁實力派

好好奶😳

某一個性格不太好

wjsn

程X會否歸隊
好期待

幾乎所有一線都唔鍾意香港

好波

可唔可以講多少少

做邊行？點請到咁多假？

自己攞黎衰

之前有單傳聞話Girls day閪工作人員面同能度差，想問樓主信唔信

真啊 聽講佢地最近苦練日文 同日本公司簽左合約 遲d有遊戲代言
kim lip 同chuu兩個99line都好圈粉
唔明點解香港人唔撐VIVI
yves 跳舞完全係一流

人地bp真係打歐美市場 叫mmm公司學下野就有機會

EXO D.O. KAI SUHO樓主點睇

2ne1有冇機出返

好like呢團

冇 大部分係twitter 一係你自己去簽

一D都唔痴線

韓文topik 幾

slogan最受歡迎
演唱會要慢慢試 多數用快門優先

想買返部相機去con影下 但咩都唔識 有冇推介？

全盛時期bigbang同bts鬥 其實係咪bigbang勁啲 以前睇bigbang con 香港成日好多藝人名人都會去 相反bts好似全部都係妹妹仔咁 唔見啲藝人會講 唔明點解開到咁多場

agger 佢南美市場都幾勁
覺得宜家d團都要打下巴西market
kard去外國撈金係好例子

會黑飯面 態度唔好

兼職/freelance都做過

點睇highlight

點睇朴燦烈

之前都有追
而家了

點睇mamamoo

估唔到竟然係Gfriend

點解嘅？演唱會氣氛唔好？

點睇infinite
Hoya同佢地係咪真係唔fd

你如果唔係想做站就乖乖地睇con啦
一影相就會失去你追星嘅初心同開心

有無關於泰妍既料

通常帶咩相機同鏡頭

Bigbang 勁好多
冇得比

可惜

點解？香港fans問題？

雙面人

大家不如正皮反樓主先啦
好用心答大家

倒貼都做，加油

本身想問BP, 但見你話無追

everglow

any comment

有實力

私生多到爆

點睇 Super Junior ?

但係唔知樂華同星船簽咗幾耐約，宇少中國隊係簽樂華既。

同問，好想知
利申:inspirit

點解produce x 101 宋亨俊 剩係識喊 有第4名

一定仲有聯絡

5d3/4 小白大白

一般7年 之後通常延續1-3年

點睇宇宙少女

女孩日態度差已經出曬名

邊一個

仲有LABOUM

前兩個係真單純 隊長不問世事type

睇下minzy

想知多啲 點樣雙面法

laboun 係米巳收皮

我仲係咪一線

準備考6

有冇私生料爆

Apink發展方向個個都有啲唔同啫

唔係 宜家日本選拔緊人
一個新成員合流（公司nh network 有kbs呢個大水喉照住唔死得

睇下機場片你就知

決定唔黑佢啦

其實即係做d咩 係公司請你？

有冇多啲全圓佑嘅野講
btw 有冇試過比韓國站姐打 睇過幾單 又扯頭髮又扑頭

又一個貴古賤今

音源黎講係

睇唔睇好wanna one解散後各自成員嘅發展

次次都請唔撚到假

oh too sad

唔明你講咩

韓飯好多都好惡

有咩意義

真 入禁區好少嘢啫
同跟行程嘅跟機其實冇咩嘢
你話私人行程都跟機就真係私生

係咪真係有站姐識到idol or約炮

On9 咁你唔好撚開post ma

Kim lip 我本命

全圓佑好靚仔 真心
梗係試過比人打 不過係用相機扑頭 我都會扑翻轉頭
除非真係好大件事 唔係唔會扯頭髮咁誇張

影嚟比自己j

Bigbang有無機會再好似以前咁紅

南韓活動果批睇好

SHINee性格係咪都好好

真係有好多人買相?
點解唔自己去睇/影

期待gd comeback

大站個個都識idol
約炮實有 但好難知

有啦
水晶男孩 前成員 主唱姜成勳
宜家個女朋友係hoonyworld粉絲團官咖管理人（站姐出身）
之前上節目鬧完宜家d男明星唔夠自己靚仔之後中招
俾受過性騷擾嘅粉絲爆料話有搞過粉絲小姐選舉
叫d靚女粉絲陪自己

有冇星閪到令你脫飯？

實際工作係咩 第一次聽呢個term

其實我覺得佢哋唔會想4個人出嚟繼續 佢哋又唔係等錢洗 仲要菊花都收咗皮

普通打工仔

好鬼野蠻
最近佢剪咗頭髮又去舉鐵好想見真人
仲有你點睇cp?

韓國追星風氣係咪年紀大就無得鬥
我剩係追過少時
完全無留意其他

韓場點用大炮影相？捉得勁嚴…
香港點運相機入去企坑？係咪總之搵方法放係身上？大白真係R爆頭都唔知放邊好

鄭容和呢？

你講既係一般偶像出道前同娛樂公司簽既合約？宇少係星船同樂華既合作企劃，唔知兩間公司係咪簽咗七年既合作方案。

點睇CLC

傻架 喺連登問點睇Twice 你預期佢會比咩正面答案你

飯cp係冇問題 但你唔好係粒星前面舉cp野
雖然有啲係真cp

好快玩完
cube 玩野

somi

any comment

則係咁 個歌唱節目係中秋節目
我估都係一兩集
點解可以拉埋落ioi到講呢
一兩日錄影時間同一兩個月宣傳期差好遠喎大佬
當然返ioi成就會好少少
音源更加冇野好講贏哂
但係咪真係確保到到時fans真係會返哂黎
銷量會去到邊個層面個時有十萬
會否超越以前定差唔多 好多未知因素
其實ioi敢重組真係好大膽
如果成績唔好肯定會比人嘲

TWICE飯準備全面進場

舒華係韓國人氣點 好鍾意佢 但佢係中国既anti多到痴撚線
另外私心一問識唔識oneus

垃圾公司

點滴seventeen

韓場要識朋友幫你掩護
香港收皮啦 睇運氣

冇留意

浪費左港妹

但出出隊正野
gidle

唔夠班solo

monsta x?

大家正皮反樓主
樓主好有心答大家

bday好失望

點睇winner

玉澤演 仲會唔會紅返

之前出果個素顏post韓國人好buy
oneus聽過

想知邊個

垃圾rbw淨係識接埋啲垃圾行程攰撚死4個都仲要繼續接 大邱concert之後個日就即刻去錄mnet個選秀節目真係好心痛佢地
rbw真係見錢開眼

박수

歌好聽 應該要再紅啲

how about

everglow

有冇izone料 想八下

睇下佢之後條路點行

真???有冇啲提示
最近好迷佑灰奎八睇到上晒腦 次次追團都係鍾意對cp先 錢都係double咁去

屌原來巴打係orbit
say hii

顏值點解唔夠？

出道歌唔得 浪費左妹妹啲實力

ORBIT 家

頂呢個真係似會記一世

想問有冇聽過佢地真人性格好唔好?

大公司有真cp

EXO成員關係點
追咗4 5年
而家冇乜動力追星

點解夠？

骨架大 冇辦法

Wendy BB
果然無鍾意錯

好like bon bon
好正
以為好红

有機會黎香港嘅話一齊睇con

對飯好似好好 有朋友追佢地冇聽過黑料

點睇super junior

真兄弟黎
但中國人唔珍惜

又係呢d 9up post 垃燃圾

十年老飯同問

南韓評價差

仲有omg

超like remember

點睇

好

諗唔到點真法

請問以樓主心得

追團既人知識同iq 係唔係同追團密度成正比定反比？

每次啲歌都會爆 但硬係唔紅

人地鍾意開咩post咪開咩

正比

有冇追wannaone 人設勁唔勁？

momoland係米好快收皮

雨妍去左邊

男定女

用大白定小白兔

妍雨拍劇

中等啦 未去到假嘅程度

都有用

嗰4個真係
對Zyx有咩睇法

男女都有 男多啲

因為強仁

成日消費exo

邊個藝人係你見過最假

點睇十八線victon?

點睇exo xiumin同baekhyun

其實D

omg, mmland

平時點生活，有冇人工

好多都好假

冇睇404 sorry

活寶

好心快啲退團
而家韓國EXO定防彈紅

點識
飛機上？
d人係咪買位坐佢地隔離

比啲例子想知一線女

你覺得邊位唔順眼？

點睇河成雲

點睇got7

邊個一線女團最討厭

我見D節目爆哂女團宿舍係邊

有冇人上門揾佢地

太妍 一睇就知欺凌人樣

你係咪exol

韓國差唔多

你點溝仔溝女 啲站姐同idol咪點溝

點睇bts田柾國（我私心），不過身邊朋友都話佢係成日食女 同埋講有啲成員都係gay 其實係咪真..

有潛力

成日吹團魂 bullshit

兵役期跌正常到唔正常

誰不曾是e家人呢

咁多嘢都話唔講 你開post嚟托

有邊個男團唔食女

真CP唔知係咪我諗嗰對呢
老團？

睇你個名

一定係上得微博多勁撚多大陸字眼圈錢 群
果然追得多都變弱智

真心 個名係9改

Izone 有邊啲成員係真fd底

點睇fx?

做站姐一定要用微博架柒頭

買

想知乜水
俾少少提示

咁你識唔識佢地

點睇NCT

喂唔爆啲星料呀 大家focus落站姐度得唔得

仲有冇追

首先要BBC找返數先
Comeback, 日本出道乜都未做
連Loona TV都冇

有無追apink鄭恩地啊？

冇追 但有留意

davichi bol4 heize 呢啲實力型係咪冇咩機上一線

所以咪話追得多變弱智用微博

最近都應該準備緊8月
都係唔好騎劫呢度了

唔明韓國點解好似無乜人中意咁
同埋想知佢地係唔係真係咁frd

有無支持我？

投資左幾錢影相器材

Kai食咁多女都真單純？

Exo suho係全世界最好追既人

唔講太負面既野好正常
個個都想知某D明星既私生活,
但一講出黎接受唔到咪又係屌返樓豬

兄弟情係真嘅

畢竟之前出過咁多事 南韓唔like好正常

你覺得你嘥咗嘅時間夠唔夠讀多兩個degree?

幾皮野

ZYX食屎

真食女定假食女 分清楚

邊個 我幾鐘意gfriend

追開男團定女團

有冇2 30萬 以前淨係買專睇con山頂位 都洗咗萬幾

吾巧甘拉
是咪成個連登得我迷lay?

讀咁多做咩
我生活追星平衡到 有穩定工作 有咩問題

BTS真兄弟情？

樓主有冇追過17?

一講八掛就變哂百度膠post

快啲退團翻大陸啦大陸lay

一定有

有留意

全圓佑 係咪克拉？

唔係 純粹覺得靚仔

開名啦 講啲唔講啲 似9up多啲

係退一早退
仲點會咁on9交錢比sm

咁你當我9up啦

係，食lin怪

變撚左KPOP內幕爆料POST樓主五年追足二三十團

食lin怪？
唔明出處係邊

識其他團嘅站姐好正常

少時成員閪唔閪

你韓文係咪好好先做到站長？

我作既，生到成粒lin咁

有無追過防彈 覺得V點？

P牌狗收皮啦

赫海係咪真

一路做一路學

Sunny好似比人恰

無可能ga
你話某啲buddy性格唔好我就信啫

17站站姐好能惡 企坑俾佢哋打過幾次頭

個PO前面都好正常

有冇邊個女星真人同上鏡一樣態度好有禮貌?
有冇見過洪真英? 我幾鍾意聽佢幾首 trot

買黃牛or團購？
邊間/邊到黃牛好

屌你老母又黑

點同韓國人埋堆

點睇田柾國？ 聽人講佢私生活都幾亂係咪真？

我都想知赫海

jaden jeong同我地講話
loonatheballad 張專輯係someday but delay
（空白期最容易丟粉

hhaha orbit一歲vlive好正

廿幾版一張相都冇，成個post好似貼吧d濕9爆料貼

大佬 俾少少提示得唔得

Mino 真人點? 近排見佢成日擺哂款咁

演唱會飛自己買啦 搶唔到就黃牛

樓豬exo fan嚟
完

好鍾意twice itzy 點睇

大家都有private acc 互fol

咪撚信

你有相機就做到

知唔知咩叫曾經

所以樓主你個站叫咩名

都知你9up架啦 好似團團啲嘢都知咁 唔通團團你都追咩

黑面的確有

啲經理人公司係咪會恰站啲演唱會應援

都話識其他團站姐好正常
不過算啦你當我9up啦

講真 好難埋堆
多數搵返啲韓國留學嘅大陸人埋堆
好彩咪搵到香港人一齊追

Girl’s day 點睇

公司恰站係正常

係咪真係會俾錢買當日機票 然後跟到入禁區

大部分係

你個站幾多人follow?

想知田柾國啲掛

點睇牙lay

好撚好人

點解佢食到咁多女？

有無興趣一齊代購賺錢

點正常呀 追唔同既團會有咩交集呀 同埋你又唔係韓國人

Show Blocked User - 宇宙大村長

吸毒算唔算好人？

點睇黃旭熙

我404之前已經係飯
好正
對fans好好架但可能因為之前真係唔紅

點解?

幾多

叫你唔好信

有無100k？

睇完404再睇佢地團綜好想飯佢地
但好似太遲了

你係咪周圍問人借錢去追星
然後成日催極都唔還

咁你唔好開po啦 人問你嘢又唔答 開嚟托咩

做站姐要有咩資格

韓勝宇返到去victon一定多好多fans
Molamola唔洗追了

睇你個名就知鐘意崔秉燦

你食屎

Hi carat

韓勝宇真係好撚正 但翻唔翻到去都係個問題

邊個夠擔恰佢

source???

唔好咁低質啦 影衰其他exol

點解d站姐咁有錢咁多時間
識個站姐追晒世界巡迴呀外國頒獎典禮
又扔好多錢出黎買碟去簽售
但佢只係個普通打工仔

音樂節目電台公演演唱會最鍾意去邊度影相

+1

睇唔出
覺得佢地好靚身材好好

覺唔覺得韓飯好虛偽?
韓飯覺得海外過黎韓國追既人好有錢?
韓飯係咪成日想利用人?

未見過講野得體既exol

十個有八個本身家底好好

樓主話有咁又點佢都唔會po相出唻自爆咁7

我自己出錢自己追 最憎用人地錢追星

因為真係去到盡 追完一場即刻飛翻黎翻工
一出糧就冇曬成份糧 個個月都係咁

所以而家冇追了

點睇nuest?

ching追邊個

電台，簽售，拼盤 影得最爽

大部分都覺得自己高人一等 副嘴臉真係
不過有啲唔係咁衰嘅

想知too

一開始點識到其他站姐？
有無idol同站特別friend?
知唔知段宜恩真人點？

追行程企我隔離會勾搭下
有啲係fd搭fd

大站都同idol係朋友

介紹你睇新女團 nature

付出咁多為左比多d人見到佢偶像好既一面？
比咁多錢去睇演唱會又唔可以好好享受...
只係主力拍fancam 真係唔明點解要咁辛苦..

有無負債而家

克拉揮個手

好正佢地

點睇sm 嘅非公開簽售會？

ching sick ball

D韓飯點睇外國人黎韓國睇演唱會

無睇404
點解會返唔到去

覺得Seventeen點？

上次佢地韓亞單野點睇？

多唔多站姐買代拍？

gfriend係咪sinb態度差好中意佢地

一講痴粉，我就唸起哩張GIF

識波

因為自己影完靚相會好大滿足感
比人讚比人分享張相嘅時候你會覺得自己比人捧上天咁
不過我自己久而久之睇得多飯圈嘅醜惡 覺得好攰，做咁多野好虛無，又冇左追星果種快樂，所以冇再做

冇冇再追

ss 501?

垃撚圾 簽售呢個咁好嘅圈飯機會都唔好好利用

你唔阻住佢 佢唔會同你開片
不過不滿就一定有

希澈係咪最真既idol
幕前同私底下都咁好？

但仲有無影相for自己j

想問下韓國啲演唱會同fan meeting嘅非其實係點買

開名啦 大家都係想知truth

人地四圍都係靚仔靚女，揀佢哋都唔揀你啦

韓亞單野真係好柒
大部分站都買過相 好難答你多唔多

影到嘅會影 影唔到唔會勉強自己運部機入去

間間公司唔同

入課金FANS CLUB,好易買佢會早公售幾日開比你買,但唔知係味團團有

啱啱追完新pd人生第一次有自己pick 雖然偉出唔到道但都想追下佢 但完全唔知道追韓星係點樣既 因為我平時係追開日本個邊 完全同你地呢邊唔同玩法 可唔可以求指路

點睇super junior?

你想係香港追定去韓國深度追

韓團嚟香港0自由 十幾架追星車 廿四小時咁追 邊到會有人鍾意嚟

不滿原因係因為同佢爭飛？

我都想去佢八月個fanmeet 但唔知有咩途徑

一黎啦 二黎係佢地抱住一種 點解我韓國專場要比你班外國人黎睇 嘅心態

等公司出公告
高尺巨蛋應該唔難買飛

我真係完全唔識 完全白紙黎 連vlive app都係啱啱先知 韓文又唔識 完全唔知邊到可以從入手
從來冇諗過自己會追韓星但佢既努力真係打動左我 點解世界上有咁好既人⋯⋯⋯

對BTOB有咩評價/真人點？

居然有人識

日本追開邊個

狗改不了食屎

躝啦仆街

慢慢唻啦ching 可以開下twitter 都好多野睇

好似見到啱啱追韓星嘅我
不過追星要係自己能力範圍內追 唔好去到咁盡呀！

有冇入不敷支

咁佢事實有身材 有實力 又有樣 係女都想埋身架啦

新mv彩瑛成個drag queen咁

之前有一排係 之後開始量力而為 而家唔會再係咁

點睇Henry

講下件事

gfriend入面關係好唔好

做過年半同行hi
最後因爲粒星性格太西脫左

點解clc紅唔起

靜靜雞拍左拖仲玩lovestagram 以為冇人知
簽售遞左信比佢叫佢收斂下唔好咁明顯
佢唔聽 依然係咁
覺得佢唔識珍惜而家擁有嘅人氣
所以冇再追

同路人

比師妹搶左風頭
公司唔捧

點睇臉紅的思春期

有無試過同韓國站姐打交
見佢哋喺外國con成日打人

有好撚惡 唔夠打
所以走左去第二邊影

歌幾好聽

個陣我放工就飛，完show就返黎然後再返工返學，都唔知咩生活黎，又chur又要俾follower啲期望壓住好撚辛苦
利申 冇錢追了

點睇ioi重組

有冇機會紅翻起

好擔心今次cb成績唔好 以後冇機會再聚

因為佢比左個V我

巴打我都係成日好似為左啲followers先追咁，追到行屍走肉咁
突然之間有一日醒覺所以就冇追lu

730去唔去睇rv

Up to u 我追開EXO

有心搞好歌一定紅翻起
但係要同而家啲團鬥唔容易

係禾鴨

林娜璉係咪真係西女人

韓國係咪live都可以影相拍片
同埋係咪都有打call文化

追開日系 想知有咩分別

諗返個年半好似浪費曬啲錢同時間咁
勸撚左佢幾次都唔聽
最近手痕睇返 佢都仲係咁樣
當年脫個陣仲好傷心咁喊

live大多數唔比影 比staff發現會捉出去
演唱會都大多數唔比 所以要偷偷地影 比staff發現都係會捉出去然後del相

咩叫打call冇追過日系

同埋競爭太大，人地好準時出圖又靚又多retweet，我都有出都有retweet，啲follower都有話咩thankyou啊咁，但你地讚我，我冇得著㗎嘛，好多做左隻狗咁為左對個站有交代就係咁倒錢落海，明明之前係見到偶像係開心，開左站為左圖而見就好煩躁

點睇nct vixx

你指ib同雪花？

啱啊真係好似比錢養個垃圾咁
好彩早醒覺炸

仲有好似點都唔夠班韓站啲圖靚咁
見到啲韓站比人讚到上天，自己就好唔開心

點睇少時？

如果你話俾人踩爛鞋黑面個d
我諗係普通人都係雙面人
佢係情緒起伏大 但唔代表佢人前人後兩個樣

唔係呢啲
關內有冇追過？

不過想講其實做站姐真係吃力不討好
唔好諗到咁美好
有得揀做普通fans好過

以為佢會醒覺 點知我醒得早過佢屌

有冇得圍爐

啱啊做手機黨9叫下幾開心

越睇越似百度爆料po

言簡意賅， 伯賢呢？

原來有咁多同路人

-.-我都靚仔

諗起跑行程次次都要拎住部機重到死

點解有錢賺，擺上youtube?

打call=應援

屌都話一講啲星就比人負皮
唔講啲星喇

出周邊

要諗點拎部機入場都煩

點解youtube/相可以影到演唱會台上白滑到咁，又唔似執過，是咪主要係場地燈光

張藝興？

係好辛苦

賣周邊

點睇bts

有呀 叫下應援歌詞 拎住支棒fing

點解變左爆料post

支持 啲人唔肯面對現實

永遠都係夾大脾
唔知邊年係韓國睇CON開始 次次都係夾係大脾入場

有冇擺上埋youtube，見閒閒地條條都十幾萬人睇

我有試過運唔到機而嬲到即刻賣左張飛佢諗起都覺得自己on9

放低相機
用眼同手機真係開心好多

一黎係燈光 二黎某啲星皮膚真係又白又滑

Lm

入場睇show會搜身唔比帶機的？

好辛苦好彩早醒覺左

依家嚴過以前好多~
試過過金屬個個 一過就仆街

拍得好咪十幾萬拍得衰嘅就係咁先

有無見過朴寶劍？真人點？

你啱享受個演唱會真係好開心起碼唔洗驚比人捉出去先

點睇infinite

點睇龍俊亨

輕鬆十萬倍
個心態真係變返享受演唱會
而唔係個腦不停諗緊點影先靚 啊屌有實Q

追邊伯賢? 97？

香港唔知幾時開始捉得嚴
不過有時都過到骨運到入去
睇彩數

有用開twitter啊 因為我追日本個邊都係用twiter

可以追下live聽到佢把聲已經好滿足

咩機咩鏡?

試過會捉番出去？

而家會

5d大小白

我都仆街左幾次

5D 幾先

磪有情 金請夏

其實我都好想知點解sm禁堅持要有非公開簽售會

韓國人追星排唔排外 姐係講緊本地場韓妹會唔會見到你唔係講韓文就藐下你

仲要講埋FAN SIGN
次次第一排一定係最大個個韓站
對住粒星個個位
我次次都係抽到中間/最後
無認真追個陣就次次第一排

想知多d 始源東海thanks

唔係唔關事，識部分站姐同私生買料買相

點睇nu’est?

大陸妹佢唔係爆左喺private ac度鬧隊友同follow毒唯咩

試過比人捉出去

3同4

因為sm成日覺得自己啲星好紅
不過某幾團又真係好紅嘅

大部分韓國人會

有冇去睇Izone 近排黎左香港
好唔好

more

啱啊真係好冇運 成日坐角落頭 屌

冇實力係真，但有邊隊顏好過twice

冇去睇但想去
見到個個朋友都比佢地望曬鏡頭好開心

排 會
以為我唔識韓文同佢隔離個friend講我
其實我乜都聽到

求下樓主講下gfriend係邊個會黑面我求下你

試過比個韓妹話我係외퀴以為我聽唔明

而家亞博好L嚴

외퀴解咩?
韓文程度已經跌到零無追之後

Good

係.. 唔知仲會唔會黎多次Hk
覺得入面邊個最好
個人安宥真

外國曱甴聽到都好想打9佢

好奶即係點

D人翻查厲旭微博搵到佢ac，然後見到佢follow左部分自己毒唯，like埋佢地屌美延嘅comment跟住微博買降熱搜迅速cool down成件事

軟妹講野有奶音

樓主好慘 好彩你已經脫離左

所以其實鐘意睇海外場演唱會多過韓場
海外飯比起韓飯 心地好好多

音源成績算唔算一線

王旼眩真人係咪真係咁純？

有冇見過Nu’est真人 覺得點

巴打我留意左你好耐
P牌仔真係P牌仔

睇下係咩國家啦日本妹同泰妹都好cheap

恩妃好正

做乜鳩

唔係架 我追嗰團有日飯去左香港場 d態度一樣差所以好睇人

可能我唔係追idol關係，所以感覺上我追開個個班fans知我係外國人都好友善

想知啲料點拎 我都好想去追

我仲未摸清部iphone 早知一路拍片一路影而家要上Twitter 揾人地啲片回憶返

真係睇人
我識一個日飯姐姐對我好好
脫咗飯之後都仲有聯絡

初初有冇人帶

追演員?

奶奶告cube啦
中國人就係蝕本貨

係idol啲韓飯特別痴線覺得自己同idol同一種族好驕傲
收皮啦 唔係idol 我最撚討厭就係你班韓國人

係架 你同佢fd底就對你好好

有一邊自己摸索 一邊問下有開站嘅朋友點做

屌你老母

唔好呀 追官方行程就好喇 你會開心過深度追

呢個基本啦
仲要同佢個friend講一陣點逼9走我
屌 我聽到曬啦

一啲啲啦
有啲都好撚cheap

你自己一個做站? 無其他人?

姐係咩意思

比佢地打真係好撚痛所以我多數避佢地多過打交

冇呀自己一腳踢

外國曱甴

樓主好勁 佩服

其實做站姐真係好辛苦
做過(前?)天團站姐
真係跟住佢地全世界飛
係呢2年先抖抖
其實係呢半年真係冇得追

韓站定港站定大陸站

屌有時d韓妹見到你自己一個就越逼越過
好撚仆街

咁撚口臭

而家冇喇老人家唔夠班後生嘅打

咁IU呢

追歌手

樓主係咪追EXO同rv

機票都幾十皮 跟翻仁川再翻香港又一筆 個個月都月光族真係好慘

有無撞過好既韓飯？
姐係知你海外特別照顧你

屌我都試過 又唔敢回屌

好似一個韓飯朋友都無
因為一識一係日飯一係中飯

咁一定有嘅佢地真係會對你好好

男團女飯同女團女飯啲態度又有無分別

中飯有時仲好人過韓飯

Irene真正無雙

男團啲女飯癲到你唔信
唔係話女團冇 但係女團女飯會冇咁癲

頂我都係冇人陪我追sosad

有啲日飯好善良善良到我驚佢地比人搵笨

果時一得閒就做PT 一日番十幾個鐘都試過
唔追星應該好有錢

中飯都要睇下係唔係追同一粒星喇
追同一粒就bye

樓主有冇追過防彈

係
我通常逼9返佢地

所以而家我覺得自己好有錢但明明只係正常

有咩好驕傲 on9

起碼唔洗一知行程就即刻去睇機票
又驚無位 買完機票要睇門票
勁撚多野做
但個陣偏偏又好enjoy

唔係架 佢地會覺得自己係正印 你地全部都係二奶三奶
憑乜你地都要有咁好福利之類
啲心態好撚排外

點睇五代女團？

果時真係盲目到一定要跟曬所有行程
其實追星追到咁真係好冇意思 又攰又唔開心

不過其實如果跟機基本上無得玩
之前試過係台灣24小時都無就走

啱啊

屌形容得好撚中
佢地永遠都係大 FS永遠坐第一行對正
影相永遠望正印鏡頭 比心比YEAH都係比正印
二奶三奶影到就話係痴鏡頭

我都試過好辛苦

食屎講起都嬲
係韓國係咁比韓國人恰 又冇得屌翻轉頭 受咁多氣都唔知為乜

個陣真係覺得一個行程都唔可以跟甩
而家諗番起 我留番D錢自己用好過

跟機成件事好攰 又好忙
海外行程真係好攰

有呀 係現場識既 仲送d自製周邊比我
不過我唔識韓文 溝通唔到

仲要鬥快出預覽鬥輸左冇咁多retweet就會唔開心
而家諗翻起 鬥條撚咩 趕住去投胎咁款

仲要有D行程可能得1個鐘自己都想搭幾個鐘來回去追真係好痴線
而家唔係唔追但變到好佛系

留名想知

有時仲會係TWITTER私鬥

痴撚線

係 要鬥快 做全網第一
粒星去個廁所/坐低 即刻影預覽

公開簽售飛幾個鐘過去睇一粒鐘之後即刻夜機翻

真係講起都嬲
成日吹棒啲韓妹開嘅站
我地呢啲外國人開嘅 就完全差別對待
一見到你係外國人 連買你啲週邊都要諗諗
真係好憎
好彩醒得快 依家普通人一個好輕鬆

少RT又唔會唔開心
但一定要做第一個出預覽

好彩已經回頭是岸
你要我依家為一個公開FS而坐3粒鐘飛機
我寧願番工好過

仲要係個post度夾硬吹辛苦了 今日好靚仔
屌 明明我係最辛苦果個

係啊屌笑死
我要鬥快到睇緊con中途出預覽

以前次次韓國有專場都一定會去睇
但追多幾年知多左粒星啲料
就逐少逐少咁脫飯
lovestagram嘅idol都係不了
拍拖ok 但我唔想你比網民鬧啊on9

我都試過係個坑度逼住咁出預覽真係chur af

點睇金泰亨

點睇金碩珍

我脫果個就係勸極唔聽

屌有時D韓站既圖咪又係中飯個度買番黎
好多韓站多數賣完週邊就收皮

應該男團全部都係咁

算唔算好搵

泡菜星都有錢搵？

仲要好多人買先嬲
明明我都好用心追行程修圖設計 你班韓站求其黑底加字slogan就賣幾百條

有冇後悔過做左站姐
係咪輕輕鬆鬆追下開心d

冇錢搵架仲要倒貼去追星

初初好enjoy 做耐左就好後悔好彩醒覺左
輕鬆追當然會開心好多 始終係當興趣咁
做站係真係搏曬命去追

呢下先嬲
就算唔係買圖 大家都係咁辛苦去影去修
點解係外國人就差咁啲咁

個個post都要懷疑佢係真心定lovestagram真係想死 絲打脫飯脫得好

點睇bigbang翻唔翻到生 ，同gd係韓國算idol??

伯賢人品點

睇演唱會掛住影相其實完全enjoy唔到，仲要成日擔驚受怕驚死俾人捉
睇完都唔知自己睇咗咩
後來用自己隻眼睇開心返好多，反正YouTube都會搵得返人哋影嘅片啦

你自己科普下啦

點解會知你係外國站
我果團冇乜依個情況 因為大半數飯都係外國人

係所以唔為影相而追星真係會開心好多

努力的可憐人一個

睇你打啲韓文尷尷尬尬咁都知

依個真 影完係俾啲無去嘅人視覺享受
但自己無得享受

不過又點會唔繼續影

鬥快呢個文化真係
嗰時慢半日出，張圖幾靚都無人理呀

而家留返自己睇仲開心

直男們

可以影 但係要適可以止
覺得影相成件事會令你唔enjoy追星嘅時候就要停

ps伯賢新歌好好聽

黑料多到講唔哂

不過有韓文真係好既外國人 係睇唔出
尤其如果成日係浦twi既 同韓國人玩推既
用字就會自然好多

點會有人恰李秀滿侄女加少時感情應該都好

失敬

講緊微博
做得站姐無開微博？
求carry

演唱會影相就會發現自己對成場演唱會無任何印象
然後望得最多既人既staff 食Q

只要唔強調自己係外國人 韓文又唔錯 應該唔會穿煲

點睇尹智聖

用拼音

中華圈還好
其他外國人開站真係好明目張膽架

咁衰嘅 等我仲幾鐘意佢

現場賣週邊個陣咪會見到
之後圍內傳下傳下好快個個都知你係外國人

啱成日要望住後面有冇食蕉粒星係你面前做緊啲咩，talk講左啲咩都唔記得

比啲提示

之後一打開相機睇到D相影得勁差又會怪自己

惡性循環絲打好彩我地早醒覺

又要驚check袋 又要驚俾保安趕
全程心慌慌 所以都係 俾自己享受下先

ps佢成個album都好正

試過因爲有個場啲燈光差撚到仆街
返屋企睇完嬲到想del曬佢

樓主點睇infinite

賣咗相機未

其實大站喺con係咪會放生
明明普通人坐一樓舉部電話都俾人衝過嚟捉
咁多站企坑都仲出到咁多圖

呢個係提示?

絕對唔會

燈光差影出黎D相真係好難救
影RAW都可能仲救到
JPG真係

check袋都算 用金探就真係仆街

紅燈 紫燈
影到呢啲出唔到 會嬲到係咁鬧

諗返真係好傻

快門數咁多賣唔出

前幾日追完同班fans有傾有講
姐姐好可愛

直頭想打死個燈光師

企坑 人多就亂 就難捉
但而家啲保安會鑽入去入群度捉

幾有活力

仲要啲noise多到想自殺

好好笑架 d保安會陰d陰d行去你附近
然後突擊你

張張都係咁嘅時候 真係好唔想修
之後又見到其他人已經出左
又更加唔想修了 因為無左「頭啖湯」

紅燈真係修極都唔滿意
係架 依家醒返真係覺得自己好傻

有便衣添呀痴撚線架

影頭綁大脾
不過應該依家都無乜用

果啲真接黑白左佢但係修完都唔想出

真係好痴線 影個相好似十惡不赦咁

我會打都唔打開個file

啲實Q好惡
唔講以為我地做左咩咁大罪

d followers知唔知你唔係韓國人

除左影得差
粒星無望到你鏡頭 都會好灰

利申: 追開十八線團

會無啦啦係人群出現
然後大力一拉

有朋友試過當場被粉碎SD卡
嬲到佢直接離場

比人捉完真係好灰入翻去都冇曬心情睇

唔知佢地知唔知

試過比粒星專登避鏡頭 嬲到差d close
但下次又主動搵鏡頭 可能對上一次心情唔好

十八線唔望鏡又真係幾灰嘅

一野捉住你支鏡 想換卡都換唔切勁惡

前面D人一舉手燈就可以放低機玩電話
舉到鬼死咁高仲要舉成場 人都見唔到仲點影

舉大扇都係可以收皮

手幅先係大boss

認同

手幅而家進化到浴巾咁大條

不過如果係掩護嘅話係好嘢嚟

十八線都唔望就拜拜啦

係嘅 但要兩個人合作

講起掩護
初初睇韓場CON
加埋自己有3個人 同個FD掩護影相個FD
一見有STAFF就鳩嗌是但一個MEMBER名之後推開個STAFF
諗番起都幾好笑

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

一齊做返正經野啦！返嚟啦！

屌埋你老豆

個時以為自己做錯嘢乞佢憎
跟住第2日主動搵鏡頭望

我泰已經有抑鬱症 屌佢老味閪仲喺度講呢D

好波
可惜而家我唔再追 唔係好想試下

下次試下 學到野

日本睇con仲灰，隔離個正義撚日飯舉報你tim
試過未開場影個台都有保安衝過嚟叫你del相

想像到個畫面

日飯 真係
又要睇又要舉報你

日飯有啲真係好賤
試過已經開場前討好旁邊啲日飯 開場之後偷偷地影都舉報我

歐美
又係正義撚舉報你

學到嘢
可惜我乜都係一腳踢

聽講會dum粉絲信喎

大陸lay有乜好講

篤灰真係好賤格

最撚仆街係幾個圍住你唔比你走

無用架討好日飯
除非你係日本人
唔係都一定篤你出黎

點睇我

有無見過尹淨漢真人？

有好精緻

呢個我有

係幾好笑
因為就係知佢想捉我FD 即刻推走佢
又試過捉到正之後DUM低相機 後面個FD即刻執起再跑走
比人捉個FD就同STAFF玩捉咁跑黎跑去

屌你捉依欣

最近先見完

Bigbang?

我淨係試過抆卡擺入口
佢點搵我都話冇

原來咁多同行 追哂post好有共鳴呀
追左差唔多三年
雖然我粒星都仲對我好好 但追佢太辛苦
開始覺醒 唔會再咁傻chur到自己就死咁

好正
一個人追真係好難
以前會同朋友講定今場邊個影邊到 影邊啲Part 接力咁
有STAFF/食蕉就扮無嘢

放入口唔驚整濕咩

恭喜巴打脫離影相苦海
唔再dum咁多錢去追真係開心好多

捉到之後就話我無相機你追住我做咩
之後又大叫MEMBER名扮無事走開咗

整濕都冇辦法翻屋企抺翻乾淨吹翻乾佢
好過比食蕉格式化張卡

係 追星都係圖開心
無謂追到好似變左例行公事咁
無曬意義
恭喜覺醒

大叫member名好正
如果一邊叫埋應援成個場面會好搞笑

不過顧住影相真係記唔到應援呀

係咪好有仙氣？近唔近距離望見？

我對佢有信心

大家係點覺醒唔追
追得越來越密 無錢無時間俾自己

真係 手燈都唔攞

靚過啲女idol

Hope so

俾人閪得多就會醒覺
唔知自己追咁耐為咗啲咩

每個月收到卡數張單都會好大壓力
見到其他朋友成日又去旅行去玩咁
粒星又唔會知你為佢付出左幾多
係度諗自己做緊咩

重點係少左好多時間陪屋企人
每一次話family day 自己都去左追星
好對唔住老豆老母

師兄你會唔會睇韓con

仲記得一開始追真係好單純好開心
見到就會係咁叫 係咁應援舉手燈
之後同圍內既飯討論有幾開心
但自從會係演唱會 機場禁區 CB影相之後
好似慢慢開始變左為影相而去
幾千幾千咁扔落去 雖然佢都認得我 又幾開心
但真係開始攰了
有一樣野影相既巴絲一定好有同感
一開始睇完演唱會會好high咁搵地方討論
影左相就變左好急咁搵地方影preview

有冇得講多啲 聽下
雖然我淨係鍾意soyeon...不過估唔到

完場食飯一半時間都係度影預覽出預覽

睇過好多場少時同埋SM家族con

好有同感 好耐無試過買下野比自己 唔好話同朋友出街旅行個啲 食個飯貴少少都覺得心痛

追天團基本上唔係正宮唔洗旨意粒星理你
身心奉獻曬去追星到 但其實唔知為乜
返工為追星 放假又追 成個世界得粒星
但粒星嘅世界根本容不下你
同家人無話題 錢銀壓力

而家醒覺咗 錢自己點用都得
又有時間學多啲其他嘢 又陪到屋企人
唔洗活係別人嘅期望底下

而家得閒就諗下去邊旅行好
淨係諗都開心啊

唔知點解見到大家醒覺好開心

有無見過金泰亨 真人係咪好正好cg?

放棄未？

未出完預覽根本唔會知自己肚餓

只係捨得送野 送名牌俾粒星
唔捨得買野比自己

相機鏡頭又用左幾萬
機票門票住宿食野加加埋埋又十幾萬
最慘係個個朋友以為你成日旅行係玩
無人知係番工咁番

佢仲有錢過我 唔送貴野 請佢食下香港野咪算

有時候飯都唔得閒食 無時間訓
都捧住部機狗衝去追 去排

Mamamoo 人設勁唔勁 性格點
Cp真定假

我特登search下邊個係全圓佑
頂咁都叫最靚仔 最多叫o靚仔 真係各花入各眼

唔係Twitter 多咩

見到呢個po真係好有共嗚
初初追真係好開心嫁
到後尾追到好似變左例行公事咁
搞到我覺得追星同番工一樣咁
但番工都冇話咁辛苦 又唔洗做咁多運動喎
又唔洗擔心有冇人捉你啦 煩買咩禮物送比佢啦
唔追星之後我覺得自己終於同其他人一樣
可以真真正正咁去旅行 多番幾多錢同時間

可能真人好睇過相好多呢
本身問緊真人最靚仔

講黎聽下

仲洗問嘅咩
男女都係B字頭
尤其係個女團

覺得自己幾時唔會再做同埋點解唔會再做站姐
另一半對於你做呢啲嘢支唔支持

影preview同感鬥快好大壓力

放棄左

都唔知幾耐冇買過新衫呢句真

笑左 完全冇人想理佢地另一個同事爺利
爺利真人係咪死八婆嚟？

當追到好似返工咁追嘅時候代表已經變左質
應該個陣就要醒覺唉
計計埋埋真係洗唔少

啱錢真係一個好大嘅問題

真人真係好正架

svt本命係？

仲要有啲人中意破壞規矩 成日直傳
直傳都算 修下圖先直傳啦大佬

中飯先最肯比錢買你啲周邊 梗係要開個微博做下人設

係呀倒貼錢去追 又要追得唔開心 仲搞到自己傷曬
不如對自己，對屋企人，對朋友好啲

果然迷lay都係弱智

2015嗰陣上節目早就現曬型

之前有一排一放工就飛去追，然後再夜機翻黎，第二日又翻工，幾乎每個月都係咁循環
果時坐係機場突然之間覺得好無力，睇住啲相諗到背後比左幾多錢幾多時間去追
望住張卡數單好大壓力，望住啲同齡朋友好羨慕佢地成日去玩，好開心嘅生活
諗點解自己要咁辛苦，個站又唔係好大，做極都係咁
然後就醒覺

另一半都係唔再追得咁癲之後先識

我唔係bigbang fans但係bigbang啲歌係連我啲中年亞伯同事都識 fans年齡層好廣
bts真係有耐都唔係嗰皮

唔知點應你好

唔識啲人淨係識頭先up過果幾個

各有各好啦

覺得sistar閪唔閪

試過一落地就衝去睇con
之後跟機翻韓國再翻香港
十幾個鐘淨係飲左支果汁同食左塊餅

點睇nct?

我次次見都係著新衫

我係做演唱會場內捉人黎大炮個啲人
最近呢年門口check到咁嚴
你哋點偷拎大炮入去？
利申 我見到大炮唔捉的

未來幾年好關鍵
睇下佢地爭唔爭氣

見前幾頁提到cp 醒起17年個陣Jimin同Seulgi炒嘅緋聞 有冇料想知係咪真

有冇見過nct真人？佢地好撚靚仔特別係鄭在玹同金廷祐好撚正

頂你 卧底
叫你啲同事唔好咁執著相機好冇 明明有其他人帶laser帶大燈牌入去頂唔捉

垃圾樓豬應埋啲垃圾都唔應上面認真問既
又話唔講星又照講 根本選擇性眼盲on9

笑死
講比你聽仲得了

咁你問啦